# kotlin Primeros Pasos

Proyecto dedicado a recopilación de código con kotlin,


Ver Web Oficial, con un probador de código en su página principal:
https://kotlinlang.org/


Mi sitio web: https://www.alcaide.info/